[勞力士] 綠針同藍針點揀

應該都係會買呢兩隻其中一隻
兩隻個款都鍾意
但係有幾點令我好糾結
綠針抵玩啲 長青 但係公廁
藍針 相對唔抵玩 無咁公廁 而且新款啲 (個人其實偏好藍針)
但係問題黎啦 去親間間AD兩隻都唔會有貨
無得拎上手試又點做決定？？
想睇下咁多位巴打對呢兩隻錶有咩評價

好啦咁如果真係決定左 可以去邊到買呀 周圍都無貨 仲要無折 如果綠針可以係55k以內 藍針可以65k以內咁就最好
有無巴打可以教路
利申 20頭男仔 非炫富 靠自己錢買但係真係揀唔到
綠針
藍針

炫乜富呀大陸仔 哂命呀

綠針 公廁但長青 有機9折或以下
藍針 mk 唔會興好耐 多數95折

兩隻肯排隊就一定有

Sor 巴打 自摑兩巴

今日去周大福問過 藍針無折 仲只係好求其咁叫落左名
上網睇啲人等兩個月都無

巴打單拖入去？ 個樣太後生驚你係神秘顧客？
正常95折 除左新款地通先無折
下次可以試下搵多fd or 屋企人去

同屋企人去架 個sales話之前就有而家無喎
臨走仲俾左本catalog 我
我打算遲啲出去啲淨係賣錶嘅AD踫運氣

藍針 正

綠針都要排？一街都係啵

巴打呢排入 介唔介意講下邊到入同價錢？
可能我未出城問 我淨係問過屋企樓下個間

藍

116713LN

係荃灣入，63xxx

綠針正啊真心
藍針真係麻麻

巴打點睇呢兩隻

有貨仲要靚價 可唔可以講多啲

太老啦 見到五珠帶就唔開胃

藍針

其實你唔係去大行，去啲細ad問，都有機有或快過周大福果啲，我係旺角間永光都見過有現貨，仲擺係window 添，而家貨冇咁緊架，傾下應該拎到95折

剛在義大利入了一隻藍針退税後價近$59，000。大家去開歐洲不妨搵下。

但係義大利個邊都唔係咁易搵，我都係去D細城市先搵到。香港方面肯去多幾間留電話，籃針會等到的。不像扡拖/D-blue咁難。

旺角間永光........ 唔講咁多，自己上網check check好啲

幾大年紀先? 後生就唔好啦

周XX個D有信用卡分期....貨去得快好多

係,而家谷生意有分期，收唔收息，會唔會冇埋5%折頭就唔知鳥

藍勞難撈呀細佬

ifc 果間排好快
記得睇下ifc乜卡有優惠

綠針唔洗排 btw藍針！

戴緊呢隻

你邊個城市，我上2個月係羅馬，佛羅倫斯，米蘭，慕尼黑搵晒都冇

水貨綠針平過黑鬼
藍黑圈就不了

無知一問呢隻係未叫deepsea？

真心定假膠

我諗我都係要去啲細AD問架啦 唉藍針正價真係買唔落手 有95折就都仲接手到 鬼叫年尾買咩 出年可能又加價

如果淨係一隻既就綠針啦百搭d又長青d
多過一隻或者打算再入其他既就藍針

買milgauss或者explorer好過，一係直上地通
Gmt同好夠潮童/sales撞錶，我都後悔買左藍針
Btw東方買 識人 有92折

買隻綠針同你去uni qlo買衫冇分別，可以同人瘋狂撞款

有無人係AD做 睇下係咪就加價

問過有窿路嘅人藍針水貨都要正價

sorry巴打 ，想肯定下，見我老豆都幾多呢款錶，想叫佢攞嚟帶下

我有個朋友的朋友話
買左隻藍針 R到有折 五萬幾買。
聲稱仲要係正貨 仲要有齊所有野

因為我唔識佢本人睇唔到隻錶係真定假。
但有冇可能呀

利申 有藍針 67300 買入

窮撚想問藍針同綠針上有咩分別?

其實要水貨既都多貨，但都係64xxx左右

藍針同綠針分別就係唔同色

佢話折到5萬幾 香港買 分到期 第一次聽都o哂

金鋼綠針啦,水都係74K